今晚係教科書式Bull Trap，聽晚準備股災！你無聽錯，係股災！

最後逃生門已開！酒。。。。呀。。。。。

又真係似彈一彈引牛

今晚的確引牛，聽晚手起刀落殺牛

彈到咁迫真

我話左嫁啦！

有冇感想?